阿平時唔係串柒柒嫁咩？做咩死狗咁？

出返黎

阿迷只會自嘲， 邊會串人

馬撚未聽過？

咪撚駁啦

咁撚曲都有真心